其實點解粒lin會咁敏感？

每次有人搣我粒lin 我就會痛到彈起身

話說佢唔著衫踢之後就入左波跟住學D足球員胸貼地咁滑地下點知一滑個下捽甩左粒lin我地成班FD見到已經笑到HiHi咁我地就叫白車啦聽電話個個都笑住問我地係邊到咁之後去到醫院個醫生問粒LIN去左邊我個FD話:粒LIN有用架??唔拎係呀??粒LIN而家應該仲係球場到咁返去搵已經唔見左 我個FD就係咁冇左粒LIN

不如一次斷尾